律政司班人笑到最後, 咩都唔關佢地事，制裁安然渡過

藍屍唔告，黑警唔告，手兄就落重罪

人地有眼見的

仲有幾多好似畫家咁已經扣左成年有多？

藏毒嗰單 撤控 大家都知咩料啦